樂壇新希望～The low mays

你老母，呢首劈友街正到核爆

我日日劈友我有劈友問題

街過你個仆
mv係睇得幾過癮嘅

前掛有fd sd過黎一開頭覺得好on9
聽聽下又覺得幾正幾有趣

釋放蔡棟濂

龍城大藥房

今次冇

米奇老味神奇屋

一生一世嫖賭飲吹

有個幾靚仔